叫你哋嗰一哥落嚟見我！！！

出嚟啦 暴力閪

推,做口號都得
雖然好挑釁

其人之道 其人之身

up

推
而家係挑釁戰, 岩駛

叫關二哥落黎見我

呢d野唔講得
老一代好信

出嚟啦落嚟啦

落到黎會幫邊邊

大家記住 呢個係長期不合作運動
我地淨係圍住佢 唔好衝
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

出來ar

有幾挑釁，黑警呢劑求仁得仁啦，自由閪 vs 暴力閪，叫上帝落黎見我 vs 叫一哥落黎見我，有因必有果。